其實一個裝任何液體既膠袋/保鮮袋已經可以做武器

大家諗下

糖水

回錯post

其實屎尿最好又易入手，雖然殺傷力唔大但要佢哋返去慢慢洗都有排洗，洗到表面都洗唔到陣味

用袋飲可樂

發夢定俾hacker hack左？
你係咪想講畫具？

雖然低俗，但有效
中一隻狗其他狗都會散開

師兄小心踩界

仲要豬咀都無用

發夢裝油漆